2017年仲有人用垃圾泡菜機

因住爆炸又燒底板

爆一爆有得賠

支持你用垃圾支那機